點解IVE生要遲幾日先開學

我已經急不及待好想挽挽了

點解仲有人認真覆樓主

樓主前年比人起左底

今日見到蓋清真人！

WHERE

美帝常春藤MFin

大學生早幾個月前考左場改變人生既試
係唔係抖多幾日都唔得呀